一人一個［你老婆係雞］就會諗到嘅人

我先 新婚唔俾化妝錢嘅雞

風扇仔

大美人